黎緊個股災叫咩名好？

肺炎災害？

武股災

金融疫情

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

武得輸

要加中國

2020新型股災

中國武得輸

唔準提地方名 歧視人

金融肺炎

中國武股災

冇(武)眼看(漢)股災

97 股災
08 金融海嘯
20 金融瘟疫

End game

97係金融風暴

武事兒

已經唔會再有股災

covid19 ku joy

金融溫疫

22世紀啦，仲股災

水有金融海嘯 風有金融風暴
今次應該到金融地震

無口罩災

同意

講左成幾個月都未股災

新型股災

黎緊阿爺放水，股巿又會爆升

當個個吹股災 係咪真係會出現？
2020大機會d 定2021

武瘋武浪

金融瘟疫呢個名正

武啦武啦

破地獄

丁蟹肺炎

支爆

金融升災

我又無睇得咁差.
大部份股災 / 牛市都係無得預期咁大跌/大升

1997 貨幣金融風暴
2008 雷曼金融海嘯
2020 武漢金融瘟疫

金融核爆

金融支爆

16年講到依家

叫2046股災

終国end災

武眼漢啦

咁咪叫支那股災

中蟈都唔認自己係支那，即係唔係地方名啦